﻿========================================================================
    БИБЛИОТЕКА АКТИВНЫХ ШАБЛОНОВ. Обзор проекта [!output PROJECT_NAME]
========================================================================

Этот проект [!output PROJECT_NAME] создан автоматически с помощью мастера 
приложений и может использоваться в качестве основы для написания собственной 
библиотеки динамической компоновки (DLL).

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав 
проекта.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    Основной файл проекта VC++, автоматически создаваемый с помощью мастера 
    приложений.
    Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания 
    файла, а также сведения о платформах, настройках и свойствах проекта, 
    выбранных с помощью мастера приложений.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера 
    приложений. 
    Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и 
    фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки 
    файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например файлы «.cpp» 
    сопоставляются с фильтром «Исходные файлы»).

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    В этом файле содержатся определения IDL для библиотеки типов, интерфейсов
    и сопутствующих классов, определенных в проекте.
    Этот файл будет обработан компилятором MIDL для создания следующих 
    компонентов:
        Определения интерфейса C++ и объявления 
             идентификаторов GUID                ([!output SAFE_IDL_NAME].h)
        Определения идентификаторов GUID         ([!output SAFE_IDL_NAME]_i.c).
        Библиотека типов                         ([!output SAFE_IDL_NAME].tlb).
        Код маршалинга                           ([!output SAFE_IDL_NAME]_p.c и 
                                                    dlldata.c)

[!output SAFE_IDL_NAME].h
    В этом файле содержатся определения интерфейса C++ и объявления 
    идентификаторов GUID для элементов, определенных в 
    [!output SAFE_IDL_NAME].idl. В процессе компиляции файл повторно создается 
    компилятором MIDL.

[!output PROJECT_NAME].cpp
    В этом файле содержится карта объектов и реализация компонентов экспорта 
    библиотек DLL.

[!output PROJECT_NAME].rc
    Это список всех ресурсов Microsoft Windows, используемых программой.

[!if DLL_APP] 
[!output PROJECT_NAME].def
    Файл определений модуля, в котором содержатся сведения для компоновщика о 
    файлах экспорта, необходимых для библиотеки DLL. В файле содержатся 
    следующие компоненты экспорта:
        DllGetClassObject
        DllCanUnloadNow
        DllRegisterServer
        DllUnregisterServer
        DllInstall
[!endif] 

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка 
    (PCH) с именем [!output PROJECT_NAME].pch и файла предкомпилированных типов 
    с именем StdAfx.obj.

Resource.h
    Стандартный файл заголовков, в котором определяются идентификаторы ресурсов.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Общие замечания:

	С помощью параметра «Поддержка MFC» в схему приложения встраиваются 
        библиотеки классов Microsoft Foundation, что позволяет использовать в 
        приложении классы, объекты и функции MFC.
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
